今日波台女神麻友生日 典解卡勞一啲表示都冇

G

Happy G Day

佢根本反麻

佢假迷麻

old la

259